一啲溫書嘅動力都無 但聽日考

到底動力無啦啦點死出嚟
明明之前都一近考試就會自然有壓力
宜家聽日考都仲係好唔清醒
想溫但係總係好無心機 記唔入腦
之前都唔會咁

中幾？

冋我一樣
你見我仲得閒上連登

建議你聽日唔好返

當年我考DSE前
就諗下入到考場後會識做幾多
再諗下之後會唔會對自己失望
D壓力出黎我就好快咁溫
結果好彩就入左大學

五

當年Alevel
一科好鐘意 一科完全無興趣 上堂狂訓教

最後一個A一個F上唔到大學

冇所謂 識幾多咪寫幾多

我想溫都溫唔到
完全入唔到腦

當年中文通識校內年年倒數幾名
利申：Band 1，最後齊齊3

聽日考通識 都還好
但係後日bio星期五econ
Bio真係好on9 多野背到唔係講笑

中學考試驚咩，校內成績無用的

中學畢業N年，諗返校內考試成績，重要程度同路邊督狗屎冇分別
放眼DSE，俾心機，加油

校內成績唔使睇得咁大不過都要提下你你依家考嗰啲同未來dse好相似就算唔溫校內都一定依家要開始打好考dse嘅根基
加油

都話中五

又唔係揀科又唔係考DSE有咩所謂

中學校內試求其考就得

實俾老豆老母鬧9我

你唔夠佢哋打咩

唔夠

宜家唔會努力
考dse嘅時候都唔會進步得去邊

想入cu hku psycho
但係我宜家唔努力啲根本下年考dse嘅時候都唔會入到

其實你有心溫已經叻過一半人
你平時溫書有冇一個系統咁溫？定係想溫咩就溫咩？
搵一個study buddy同你一齊溫會開心好多

無叫你而家開始之後都唔溫

通識5**表示 ies攞滿分就輕鬆搞掂呢科

咁串
Ies啲老師好仆街
死都唔肯俾滿分俾人
話驚太假

好攰
真係咩都唔想諗了

Sor 當年IES老師唔理我地
求其比個分就算
死教畜

中學學校考試是9但啦

考前三大 考後八大 放榜i大

咪咒我

得返280日就考Dse啦
樓主加油啦

中五驚西咩 最緊要你知驚完去溫返書 下年DSE考好去
其實自修室溫最有效率 可惜依家無得去

你都係2021？

你咁大壓力 過咗學校考試先chur啦 依家針對自己唔識嘅温咗先 攰就好去瞓 安慰自己就算考衰咗校內試都係因為無温 千祈唔好打擊自己 打沉咗就努力都無用

predict個分你都好信 出到黎5條3都當你贏

係呀

我喺屋企都完全温唔到 出去自修室就可以勁專心 温足6個鐘都冇問題

唔想讀咪唔好溫囉

都唔好咁講, 升高中選科, 你有成績就易揀好多

溫唔晒還溫唔晒
冇溫還冇溫
而家仲有時間就盡力溫埋佢

老婆仔要加油！！！

校內試
求合格唔洗留班咪算

Ching你都加油

已經教曬marco policies and problem啦
Adas又真係慢咗啲

出去補習啦

老公